[桌球] UK Championship 2

9/12 21:00 HKT
Stephen Maguire v Joe Perry
Mark Joyce / Lyu Haotian v Martin Gould
10/12 03:00 HKT
Ryan Day v Ronnie O'Sullivan / Akani Songsermsawad
Shaun Murphy v Mark King

OSO

出到2先見到呢個post